Netea對訓練免疫的認識始於2010年，當時他實驗室的一名實習生正在研究疫苗如何影響免疫反應。 “訓練免疫”為抗擊冠狀病毒帶來希望|埃斯特·蘭休斯| 2020年9月14日|量子雜誌 
 我是她的第一個實習生，但我很快就意識到我不想當政客。 完整文本:托米·拉倫在“卡洛斯·沃森秀”上的講話丹尼爾·馬洛伊，2020年8月31日| 
 2010年她當選眾議院議員時，我是她的第一個實習生，當時我們有很多茶黨保守派。 完整文本:托米·拉倫在“卡洛斯·沃森秀”上的講話丹尼爾·馬洛伊，2020年8月31日| 
 然後他給埃利奧特寫了一封粉絲信，要求做他的無薪實習生。 CNBC的安德魯·羅斯·索金將如何縮小貧富差距|Eromo Egbejule | 2020年8月26日|Ozy 
 此外，我們的實習生Kate Nucci將討論她的最新故事，關於一條百年法律如何允許警察懲罰聖地亞哥街頭的人們，因為他們不喜歡的言論。 早間報道:煽動語言法的起源故事聖地亞哥之聲| 2020年8月5日聖地亞哥之聲| 
 當我知道我的一名實習生在拍攝這部電影時被製片人性騷擾時，我驚呆了。 反對我們青年過度性化的戰鬥口號|Darryl Roberts | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 乍一看，人們可能很容易把這種天價的薪酬解讀為曾經卑微的實習生的勝利。 硅谷實習生三個月就能拿到服務人員的年薪薩曼莎·艾倫| 2014年11月25日|每日野獸 
 Facebook軟件工程實習生的收入與之相當，月收入超過6500美元。 硅谷實習生三個月就能拿到服務人員的年薪薩曼莎·艾倫| 2014年11月25日|每日野獸 
 她還抽出時間在美國教育部實習，並幫助在馬裡建立了一所學校。 TEDx演講存在殘疾問題，但這位不可思議的年輕女性正在努力改變這一現狀 
 儘管他的本科學習讓他成為了素食主義者，但他還是決定在一家小型豬肉生產商實習。 生物倫理學家變成屠夫Elizabeth Picciuto | 2014年9月28日|每日野獸 
 奇怪的是，我們不允許實習這些人; 但法國當局反對。 Lt.-Col書信。 喬治·布倫頓·勞裡，喬治·布倫頓·勞裡 
 我們最擔心的是:“實習生?” 《帕特公主的逃亡》喬治·皮爾森 
 Carin lvissim，橫向半圓柱形; 上位，實習，計劃，中心指導。 奇足亞綱專論(卷二)|查爾斯·達爾文 
 carte, parte superiori liber, et crist central, intern，縱向指導。 奇足亞綱專論(卷二)|查爾斯·達爾文 
 我曾經是口腔外科的實習生，現在也是口腔外科的住院醫師。 沃倫委員會(26卷6):聽證會第六卷(15卷)|總統的肯尼迪總統遇刺委員會